[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [305] 32石仲有無人屌

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！[/size=6]

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父不課金聯盟前會長（唔夠一日）
我好想笑 第四次十抽

[/center]

後補名單

盡頭之海GE CASTER, 應該係賽倫

lm

穿撚晒喇

好想買隻細土人

留名

今晚開定tomorrow開?

11月內唔反咸了

聽日

TMR

仲要明天係無隻蘿抽, 個新池好似只係得D4星PICK UP

贊美咸川

Miss左，咩角色？

光頭佬

要去老秋個FGO FES 買
仲要一人限買一隻

開團
我要佢再販尼祿

me無所謂
淨係想抽哪吒仔

一符中左

今年聖誕未打完第一部唔俾玩

今年聖誕要過咗第一部先打得

係凜B!

又逼害新手

凜B穩了!

哈

呢到啲新手爆晒主線

個人有小小方

認唔到把聲

有心一星期乜都打完第一部

不要燈
在心中

好彩已經打完左

9號咪知

屌

キルケー（古希: Κίρκη, Kirkē, ラテン語: Circe）は、ギリシア神話に登場する魔女（ニュンペー）である。その名前は古典ギリシア語で｢鷹｣を意味する。

ホメーロス作『オデュッセイア』では、キルケーの住むアイアイエー島にたどり着いたオデュッセウスの部下たちは、キルケーの差し出す食べ物を食べて豚に変えられてしまう。

同C媽一樣係Helios後裔，應該就係佢

中！

有心嘅話兩三個禮拜乜都完啦

1.5.4 個pool一定pass
係睇聖誕有冇特別野可以引到我出身

真

收皮啦神父

你碌教主

得啦得啦

信你呀

55

ADD埋巨頭 是但借隻寶5都訓住過

聽日冇得抽隻蘿 點守護佢呀

得70%

感謝巨頭讓我們有生放看

其實TWITTER有官方睇 仲快

今次生放好廢

十卜蒼月

有無Extella 情報？

D櫻就黎多過icon

櫻廚咬死佢啦

同某D曾經APP驚王者一樣走晒去搞實地EVENT

辣殺驚 不了

唔搞櫻咪好地地

抽左十下全部3星，
想要張學妹都冇，屌你老母

プロローグ～第3節 11月29日(水) メンテナンス終了後～
第4節～第6節 12月1日(金) 0:00～
第7節以降 12月3日(日) 0:00～

你地要既新料

絆10兩位過勞死嘅時間到

過勞死一早絆10啦

真係冇得守護蘿莉啊呀

哪吒寶具動畫

三藏 文西

哪叱又畫得咁正

J巴 唔該哂

收島風 性誕出所長

劇中劇係咪玩TRPG

佢畫風一樣
只係櫻唔適合

最主要都係睇慣社長畫嘅櫻

其實係得第三女主角畫得差
大河都畫得ok

順手

今年會唔會無BOX抽

又可以儲石

唔好啊

豚化

記唔記得有套從天而降既掌法

冇三頭六臂

你點知佢 02 03冇

你地咪港豬 笑乜春

新caster

都係唔課艦b拎返啲錢黎G持fate

好撚酸
彈珠抽左女帝未？

得返1500膠
換唔換1100萬download既狗肉好

※哪吒、オケアノスのキャスターはピックアップ期間終了後、ストーリー召喚に追加されます。

2隻都可以等歪

2017聖誕大把綠膠俾你攞

你慌你聖誕唔會拎到大把膠咩

MUST NOT FAP

想要伊莉雅...

小黑不了

都唔明點解同行沙煩無絆加成

咁既困境係咪應該quit/等令咒

好似話要限時係因為狼人遊戲

係SB 果pool俾人抽壞咗

逐日開 唔洗俾人劇透

今日對比上次1.5.3真係好少情報

屌 原來幅圖有埋蘆屋

ng-4

淨用未絆10術職打應該都幾難打

nero bikini

（ご視聴ありがとうございました）
_(┐「ε_
（セイレムまであと少し、クリスマスもがんばります）
聖誕果隻仲趕緊工 ？

好彩我隻孔明仲未過勞死

邊隻港豚會買

有無可能有終章嗰種限時打素嘅關

言xxx

術職好似得伊莉雅未10

聖晶石の保管方法

3隻常用術一早絆十左了
要用1001,三藏.文西打

cm入面嘅舊沙煩，全部都無處刑人同被處刑者

未完

B叔有咁嘅形態

Guest Talk都直播

Fate/Grand Order ゲストトークステージ in 秋葉原祭り 2017の中継が決定！◆
2017年12月9日(土) 20:00開催の「Fate/Grand Order ゲストトークステージ in 秋葉原祭り 2017」をニコニコ生放送にて中継いたします。

■番組タイトル
Fate/Grand Order ゲストトークステージ in 秋葉原祭り 2017

■放送日時
2017年12月9日(土) 20:00～

■出演者
川澄綾子(声優)、大久保瑠美(声優)

仆街了 feel到今年係聖誕龍娘

童謠打手 術閃幼妻愛迪獅龍娘support

CONFIRM左係聖誕尼祿

愛迪獅龍娘不了

升1001既時候到了

Tamamo想要靈衣

解決左蘆屋先

絆10就要做倉管, 打死都唔拎出黎升絆
除非唔夠

其實好多隻法
絆十左孔明
C狐可以努力下
C尼祿又可以努力下
文西自己反省下點解90咁耐都唔拎你上場

batolu batolu !

有無諗過係聖誕阿福

0分

文西同miss chan 應該去出豆腐本子

其實就係聖誕白貞

有高手聽得出cv未

似係門協

拎去燒左佢，做燒豬

巧打意 日本妹英文 battle 講到變拍拖lu

其實係聖誕沖田

胡cfu你夠啦

應該唔會POOL1完左先有得抽掛?
我諗3號開哂故事就有?

咸濕小刑

12月6 1.5.4 pool2

個禮裝pickup pool好似冇story限

係，on99

?

白色聖誕

有數一數二勁既外神打

破壞fgo平衡

呢個畫師畫既伊莉雅枕套出左好耐

兜唔兜到落UO到

終於買到

美海 術閃 UFO

結果係藍色窗簾

出奈亞子啦

C狐大法好

又山翁POOL超絕大爆死

課金

啱啱訓醒, 係咪又冇女帝

pad毒介

yog囝

舊個imgur ACC死左, 冇哂D圖

『12月23日は何の日ですか？』

一般人「天皇誕生日」
カップル「イブイブ！❤️」

FGOマスター「バルバトスの命日」

巴巴

又binc

第一部姐係點

推到醫生釘蓋

CM入面Guda無令咒

完第一部係咪姐係要打第晒頭6章

定係要打到終章

終章for sure

好掛住上年同人爭柱打

終章1粒鐘搞掂
抱大腿就可以

聖誕illya

比第6章虐待緊

用未來送嘅32石虐返佢

射左落山翁到

有d想買VR

扑暈自己，聽日維護後見

買.好正.我推薦

生放完
水靜河飛

原本預左一晚打主線
結果乜野都無
仲用埋今個月quota

養生 得閒就打吓1.5

1.5.4首歌個vocal係以前HIGH and MIGHTY COLOR vocal

好正

1.5.4佢其實點解要分段出
唔會重覆終章咁要爭打掛...

第2部序章先係,我話嘅

小孩子王國又多一個

可能佢想大家一齊討論解謎?
好似以前寒蟬咁

好好聽

宣傳下新歌先

今次首新歌feat. 既 DracoVirgo 係好耐以前HIGH and MIGHTY COLOR 其中三個重組既樂團

禾就立即買左

ok

冇女帝，將有三條新女

嘩
抽寶石既日子

改圖咋

呃我地底泥

梅同孔應該邊隻升技10先

術閃先

RICH既問題

紫色果舊野得3粒

用到得返3粒

用金膠換

1001先

hi

諗辦法搵多3粒

仲諗住瞓醒抽5*, 點知乜都冇

仲要等多成個星期 好失望

即係毛蟹係HALCA?

剛剛抽到張天文台周年禮裝
其實呢d分開加兩種卡性能既裝係咪唔多實際？
好似集中加一種有用好多

Weak

哇哈哈哈反底呀, 彩光呀

爆死了

加綠藍幾有用 突爆仲要60NP

隻新蘿莉係限定一話係常駐

一玩翻lol就停唔到

場場俾人屈加全頻badgame？

啱先玩玩下掉幀

訓左無睇 女帝出未?

哪吒出先

好肚餓 比蚊咬到起左身

月姫R出先定女帝出先

諗起今年聖誕節又同ccc一樣一大班萌新係度叫春就爽皮

食屎啦

lbb 新世大將軍出先

12月17先開聖誕活動，2個星期多d 夠推啦

個陣未入依個post 冇巨頭carry拎唔到B.B.

琴晚大介寶寶報夢話隻賓周蘿莉係藍卡仇職

十符大爆死

大介寶寶睇穿左

strong hold緊啲石

早腸玩親既驚綠色都

比王哈清晒今個月quota

木屬大流行！ 木宙大翻身

早晨

以前課金抽唔到既野唔玩就會抽到

想抽新野

返鄉下轉運可恥

果然唔用錢係叫唔到隻G

真係好可愛 幾時有得抽

但仲有聖誕 年尾同正月

有冇寶寶今晚sh

留力聖誕

今晚個兩隻真係無咩性趣

棄驚5星超絕up

今個月得番2日

等pool2 抽寶2-3

福袋!

You 竟然是個 boy

幾時先可以守護佢

我諗佢開哂1.5.4主線就會比我地抽

7日後 pool2

又要硬足一星期
點忍

好想守護愛莉

其實隻色幾岩萬聖節

南瓜🎃

都係PORO GE錯, 出咁多複制人裏番,
搞到我依家對PORO面極度反感, 無睇愛莉好耐好耐好耐....

下年取代龍娘

佢咁大抽

我屌個影

Ochinchin

魔神柱

硬足一個星期,有冇嚇親大家

眼水都biu出黎

之後佢隻眼變咗紫色係咩原因？

細路女都搞

俾人搞壞左

搞你好無

鍾意龍娘同搞細路女有乜分別

人地鐘意磨豆腐架

佢鍾意撚教豬多啲

啲限定符係咪只可以抽呢兩個POOL?

蘿莉都係用黎守護

每日一撚

龍女唔蘿, OK

限定符？

龍娘係傲嬌蘿

水靜河飛

佢今日送個十張呼符
定可以strong hold 等其他pool

好痛

可以SH到執

做咩無啦啦貼艦C圖

そんなニコ生でしたが、一つだけ不満点があったんだ。
誕生日で石が配られるなら10個じゃなくて14個だと思うんだけど……
こういうのって歳の数だけ配るものなんじゃない？

同意，應該立即改返做14個啦

到底邊個帶頭屈小LOLI有鳩

豚長

未公佈又唔可以話屈嘅

唔係無垢なる少女咩

又係無講維護到幾點?

每晚見

開盤
我買7點 1粒石

計到7點回滿體

清體先

7點半 神父半年抽卡運

9點，pool2 抽30下

7點 我買10符

估撚到

準時，唔準時我十連

體溢出啦

冇蘿莉唔算pool

準時 抽到loli寶3

未定 唔抽

寶3唔好睇，寶5啦

蘿莉 寶3又點話

唔記得清體

我都係

萬一有丁你都照抽

又屈隻蘿莉有丁

可能唔止一條丁呢

應該有兩條丁

蘿莉 係水瀨祈配就好啦

CM咪比你聽左邊個配囉，做乜鳩

5six

唔好再燈我既祈妹

一石不抽

唔燈邊有機會出
最好就藍色頭髮 細細粒

用符

仲要雷姆聲

No 仲要係痴蘿聲先岩

出技時變男人聲

大佬啊，唔好咁痴線啦

你地玩錯驚 去玩對面隻白貓

隻白貓我抽完雷姆同佢把專武就冇再玩過

係咪執柒左

係

我得隻水姆渣

垃圾驚有咩好比

原圖出處

蘿球？

cm入面C媽師姐坐住果度係絞刊台+大量劍插地下，會唔會

做咩😱

我買1800 開
台主pool2 抽到寶五

CM個到我個聽落就覺得似係門脇舞以配

目前有諗住抽到上5嘅得返黑貞同melt

蒼月既遺物 要抽下

melt 未寶5?

黑貞

隙ありいいいい!

我都係呢兩隻 個時抽好多都係得1隻melt

果陣1200石寶2，又無乜彈藥

黑貞仲衰，千2-千3左右先得1隻

唔係掛 好想要黑貞

黑貞我抽左12定12PACK都仲係寶0

個陣岩岩玩 衝唔到最終章

個時有非洲石 出手闊綽好多

而家嘅12pack同非洲嘅12pack

第一次黑貞個時邊有非洲石啊
第二次個時都好似仲未有啊

我係第1次出果陣抽黑貞

朋友

屌咁驚 我諗住5-6 pack 可以寶2到

話說我自從上次拎左10000YEN之後就轉唔番去用USD比錢
轉左區佢都仲係KEEP住用YEN找數

人生太短，出手要更大

冇試過開新ac?

Emiya

突襲村正

半年內唔會有

唔會開新ACCOUNT啦, 開新ACCOUNT要DEL GAME重裝, ,
而且唔係用日本PLAY DOWN GAME無得AUTO更新

台煮發功

要出了

有更新

反燈力

風

綠卡大流行

講緊melt

難以置信

仲有人冇山翁

女帝伏兵

諗多左

個時抽左900多啲先寶1
好命少少200石都寶5左

伏到2020

諗翻都想笑

女帝落地(未定)

我好想笑

好命少少5符

諗起伊莉亞?

捱多日今個月就無課

成日用伊莉雅同山翁黎串鳩我
其實好低質
冇錢抽都要比人串

呢到個個油王

有錢砌g冇錢抽卡

得你咋

已經決定左11月不再課金,課金死全家

你到底有幾多頭家

11月唔計今日得番1日

所有港🐷都同佢一家

自律不課金聯盟💪：
1.言峰綺禮(愛鈴音)
2.一生盡是失敗

💪💪💪💪

喂好似打錯我個名喎

你洗鬼用錢咩，好似你抽melt果陣咁，是但幾抽都中到啦下話

冇人權

笑lun4

失敗

神父靈恩派揸fit人

個聯盟係咪福袋都唔抽得
想john

一生盡是

緊係啦，用下個腦啦
唔通良心商戶蝕住錢幫你課

個聯盟咁耐都係得兩個人

良心價

福袋可以課

呢個po係重課狗區

搞手只求打個和

出沖田alter未 ？

笑夠未

多謝神父啦 有排笑

寶五左了 等下年

你就好似d 靚女搵件豬扒係隔離公開處刑咁
神父笑緊你比錢都抽唔到
佢抽幾抽就中

我都係靈恩派，好想反神父

泳裝最失敗都係冇男人

之前係嗰度課過一次福袋

神父俾個機會你解釋

人地當你契弟

法國呢度好少非洲人

唔使解釋 明玩野

蠔同歐洲人好大分別

失敗：我當你係兄弟，你就當我係契弟

Jep jep jep

神父背叛自己

7點前開唔開到ser

同神父組聯盟 唔叫失敗叫咩

戒課會戰勝歸來

俾神父撚左獲

開ser未牙屌佢

伸個頭出去俾神父撚

唔驚比營運收皮咩

屌唔記得清體

唔通又搵到方法課非洲石

條路自己揀，仆街唔好喊

隻新5星似係綠sup

玩左咁耐都係正價課

幾時再有封神榜

冇唐三藏既話新pool變人做豬果隻術職好似唔錯?

有咩衝突

80%

術好少做打手

繼續燈

技都未有你點睇

單體寶具

我連隻蘿莉有賓周都知

眾所皆知啦

男既點搞都唔會大肚

相信我

第二個有無可能係女帝

笑4
用符就中啦

又燈

中風？

唯一一次符中五星 係中1001
仲要係梅林pool 激到我差d暈係到

屌你老母

聯盟入面既人狗咬狗骨

個聯盟mola mola

一生盡是綺禮

Civil war

不打自己人

中暑

第二個唔係話示巴女王咩，所羅門王情人
同埋你覺得天草同女帝係頭腦派咩

你打我先

未開ser 都有得笑
多謝神父提供笑話

幾點開？估下會不會delay?

這樣的咕噠子

都話示巴女王囉

5點

聽住先

大家要相信真主咸川同佢嘅可靠團隊

我相信IT仔又要俾人鬧

開幾分鐘，之後再緊急main

今次頂到幾耐

暴君 率眾妖害人

人間 積怨何容忍

全因 這世魔道行 蒼天恨

全因 2lai魔道行 蒼天恨

無野抽 話知佢maint到聖誕🤷🏻‍♀️

四星唔係野啊

跟神父標準

唔用四星

究竟今晚9點玩唔玩到

聖堂教條：
不用四星
不用寶一

不會課金

冇呢條

符中五星

準備緊急Main

入得

一符

能力弱體

歪撚咗

隻山翁得返8千血

十連中金！

阿提拉寶2了

咩意思

劇透卿由我來做

失望

正呀

開左ser 10分鐘

90lv變45lv

你哋睇得咁快

大奶

好過1001,有性趣

出埋03
等下個禮拜pick up了

有新人都唔放落cm是否弱智

明明符出5星應該係件開事...
但係出隻大公, 變左粒無記名靈基, 我屌你老母臭屄鹽川

仲要咁好J

呢隻黑肉正好多

邊個假扮c媽

今年嘅聖誕可能就係2部序

哪托 小倉唯

好多大佬

神言 aoe?

出軌之助言

用術職難打到

牙介又勝

帶兩隻過勞死升絆算

牙介又中

航呀
張圖偷返黎

個髮型

原來有名 以為係天草寶寶

四星黎講算不過不失啦

更新唔到 點算

騎凜屌打佢

我都要返到屋企先更到
但我仲未放工

對個卡面失望

我卡左幾次 更新得好慢
終於入到

好想做伯父啊

你做伯父我做鬼父

e 生

我做埋 唔好搶

三姐妹

講示巴女王丫嘛

セイレム同エルサレム(耶路撒冷)......

作者都出埋黎
猶格

更新完係咁通信失敗，已經試過重裝重開機同開住VPN入
是咪玩完

17世紀的黑奴穿成這樣
被捉去魔女審判也是很正常

台服進度

收島風訓新所長有個稱號
好似叫咩蒼崎橙子

橙子唔會戴曬帽咁神秘掛

對面隻白貞招寶仲係未強化

天草出場

Source😱

又多隻解全體

邊個配 冇人講

冇cap到
佢同童貞並肩作戰

高速真言

added

這我可以

靈4咁hea

茜屋日海夏

黑狗個luka

有高言就要抽到寶5

克蘇魯勢力全面進場

花=/=靚

Me又來了

可能加得80

呢個聲優配luka正

佢痴Q左線

啱啱先睇返Relife, 小玉醬

咪同美海嗰招一樣
升到8lv就過100架啦

不抽了，等歪中

抽咗10卷 手痕

agger

英明

換左3星禮裝10張返黎

朋友去秋葉原想托佢買D土人可以叫佢去邊度買好

有冇人劇透 點解又有天草同童貞

話劇

無，正既一早無晒
得返啲垃圾或者無人要既
一街都係果啲就是但一間都ok
純版既貴過拍賣或香港FB買
如果要買，好似akiba cultures zone 底層最多， 係amiami後面

即係黑肉大波同所羅門都係講故佬吹出黎???

神言真係神技黎
而且係紅卡
雖然可惜唔係AOE

唔課金抽，等pool2黑肉大波妺

識貨呀巴打 黑肉大波妹正

依個畫師係 "左"

Yes
禾偶像

正

冇啦啦多左個哪吒係天文台帶過去

定係三藏event已經住緊

你岩

Edded

ランドルフ・カーター
倫道夫.卡特

同Lovecraft個樣一樣
個小妹妹就係

觸手

克蘇魯神話即將全面進場

San值急降

講還講唔好貼digimon

細個睇個集好心寒

無限崩周

沙耶very TM

銀の鍵（ぎんのかぎ、The Silver Key）は、クトゥルフ神話に登場する架空の物品。 初出はハワード・フィリップス・ラヴクラフトの『銀の鍵』。

『幻影の王』でカーターが銀の鍵を使用して「窮極の門」の門番にして古きものの長ウムル・アト・タウィルに遭遇した。ウムル・アト・タウィルに門を通るかどうか問われた際には通ると答え、連れて行かれた。カーターは宇宙存在に出會いカーターの住む世界の正體を教えられ、イレク=ヴァドのオパールの玉座を支配することを進言された。

[img][/img]

10符大爆死

實裝後即大爆射確定

Wa diu 想抽

示巴得張圖，未有技?

銀の鍵の特性を利用することで、連なる時空の門を開くことができる。

扣HP 加攻?

聖誕會有新所長?

嘩正呀隻示巴女王

時空之門

係咪玩FGO都要跌San值？

隻深海棲艦同猶格

呢隻咩名，點解我冇印象

又騷又黑肉 hs prpr

開到咁大 點收呢一章
定係直接連2部序?

達高獸
黑暗之海

我睇開既銀之匙好溫馨個喎

快D出俾我地抽啦

放工

隻角係咪長咗

GOOGLE左克蘇魯神話

哩個所謂神話本身就係假

呢到啲人細細個就睇啲咁既
好癲

大型同人創作

仲有沙耶之歌

用尼托 式玩即死aoe算

Bloodborne

新所長12月上任 會唔會呢章出到

唔睇黑深殘都唔好講話你係連登仔

傷痛之...

幾時救所長

玩命

有可能最後俾你望下

想抽

第一次認識既邪神

出你哋最想要嗰啲
等你哋冇得用

有咩遺言快啲講啦

第一次接觸邪神呢個term喺佐助

睇黎個蘿莉真係冇賓周,怪錯左佢

saber

如果有你想對佢做咩

上世紀嘅TM

做啲有賓周先做到既罰

愛歌空降

仆佢個街 有冇人知可以點解決禁home鍵/熄moon返game之後frreze咗既問題
睇到岩岩要入salem畀老細叫咗出去
又要重新睇過

更新ios

直接等台煮劇透，唔洗睇

按實moon快Skip再繼續睇

星期日就會知架啦

屌佢老味咸川，大家真係唔洗打咁快

星期日先開曬

真係唔洗急

轉an

有無人表演抽卡
今次我PASS

有排等

首新歌又幾好聽
一首好過一首

三姊妹個故

ME
[black]pass[/black]

諗住佢話時限式，快d 打完收工

利申: 劍豪都未打曬

等2號哪吒仔單pickup

明明大家都係黑肉，點解10001柒咁多

已經中左 表演唔到

find me?

中左示巴，好好揪

因為講過無新所長就無定傳送
所以1.5.4個尾就會出場，然後聖誕event個尾直連2部

6S嚟 會爆炸

其實1001睇真啲好好丁

升咗lv
325052629
有無人加

仲有聖誕event

...不了
呢隻真係不了

咁比你， 美海比我

6s有咩問題

勝在有肉地

第一關就係騎職
點樣用caster team打

iOS 11唔係78X專利咩

豪畀佢啦

啪啪聲呢D先正呀 唔通真係屌骨咩

又騷又黑肉
素直大爆射

新蘿莉又五星咖啦，示巴又五星？
我諗得一隻五咋？

早兩日要打齒輪升武藏
用fd 1001發覺幾好用
係蒙頭入閘型

豪一隻囉

邊隻叫1001 不夜城之2.5分?

點解GUDA子咁勁救到所長
我地救唔到

係
因為佢係一千零一夜個故事出嚟

一定出嘅咩

我有一隻1001，真係升唔落，除非佢人設好

都幾肯定示巴story 4星

賣膠仲實用

啪咒都要落

咁就解決埋唔夠時間嘅問題

FSF 奈亞子 克蘇魯外神全面加入fgo

示巴同所羅門好有醫生同文西既影子呀 安徒生擺明睇住佢地兩個寫

我冇事wo
更新左係emoji柒左、介面唔慣同食電之外，其他都冇問題
利申：9上11

4星既聞西

THAT'S WHY 17聖誕要爆第1部

我覺得1001靚過示巴喎

示巴好似成個人由頭到腳拉橫左咁......

已經暗示左佢係希臘系統某神靈後代

你係gd故都唔洗講啦
直接傳到一萬年前 魔神王連世到出唔到

下 有幅插圖佢除衫 下邊有幾個口同成排牙喎

咁17聖誕應該大型過CCC

無可能掛

望住隻新黑肉, 再望下隻1001
唉

復刻上年個屠殺巴巴活動得唔得..

我希望有幾百粒龍牙做聖誕禮物

有個呀伯係到提伊甸園 諗起

我都覺

阿伯=切J老豆
叔父=赤雜魚
一開波話可以入去影相個個人偶
會唔會有傷......

而家先發現塞勒姆獵巫個蘿莉(史實)
同大衛係fgo成日講果個二奶阿比該同名

好過送十石

都係要抽 真綾配既話

唔好，一定有排悶

隻caster越望越順眼

聖誕活動可唔可以俾D關愛C狐bb

Ex attack拎住個聖杯...😱

貞德段劇好正呀

今章會黑過7章,應該都無乜懸念

差女帝 不落地

假C媽係邊個,未估到

神父今晚打唔打lol

我好好奇幕後黑手係who

女帝

打到邊呀

新素材銅料 又係一食就食百幾二百粒個D

今晚有冇打打lol

第1節都未打完,一路做REPORT一路打
不過一開始果種遜炮感

好想打外神

佢晚晚都玩

好似仲係差機械人偶未出場？

假C媽好易估姐...
不過今章暫時係比較慢熱

係喎屌,LOAD到啦

一開波收集情報既係一具人偶
哪吒都係人偶但似乎唔關佢事

咪哪吒
係差異邦人的女孩

and me

)

蘿莉即係呢個??

有人扮C媽跟住出去?

巧悶

再貼多次1.5.4 曲

依個假c媽 好有來頭

雪菜

1001好似大肚咁

女王同所羅門

好大個pat

終於都打完
用術職打三隻貞德真係好支力
下下打足十幾個回合

送石十抽 㩒一下Skip抽 三條條 冇新嘢 得隻黑堤

唔算太吃力渣wo 比我想像仲要易

渣ge神父

黑肉同loli係邊個?

黑肉係示巴女王

係唔難打 不過曬時間咁解

感覺依家連七章打R姐劇情進度都未到......
好多野要爆

o 同醫生有關既人
既loli呢 岩岩有人po wiki睇唔明

lol-3
目前有me&G川

me2345

1

G川食飯 我自己play住aram先

STORY 4星

你老味，第一關已經出唔到絆隊

又有獸耳娘加入

復仇者聯盟3：無限之戰 預告 中字

三姊妹教派糖

今次個新料係銅料嚟
又係要等活動換

我好興奮呀.jpg

新嗰個亞種特異點用caster打會有咩bonus

新手冇勁caster可以用

絆BONUS ONLY
無勁術職咪用返平時D野

打到第3次打貞德3姊妹已經忍唔住出動奶光
第一關有天草童貞aoe都費鬼事磨既

到底以後會點用能力弱體依個功能

黑貞吐槽役 好幸福

每入一隻術職加全隊6隻上一次能力弱體

暫時係3貞德拖時間D
其他都係快過之前好多

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪
五行山・釈迦如来掌!!

想轉返an課金
部s3就係咁話連唔到server
有咩辦法解決

原來係咁 唔該

AN 4.4宜家入唔到驚

試下睇下更唔更到新先

拆包好似話有新class

隻loli一開波就開名 之前仲咁神秘

啾啾啾 loli

可能之後改名

轉人格轉埋名

Loli 係雙Class 曈變色 就轉Class

有機係新class

DETAIL?

表裡人格唔同
負責戰鬥嘅係紫眼嘅裡人格

9UP

雙CLASS姐係女帝不遠了

咁都要燈下..

女帝真係橙

新所長

屌你老母臭閪！
我特登唔出聲

笑4

慘

算撚數啦
睇下離罩蝦娘被動再講野

橙子都差唔多要出場攞全勤獎......

yes , 長駐慢慢打

依家推緊地底

你收聲先好唔好

龍娘咪雙class左

傷痛之$@!$(%

推 jk19928172: 封面角是新職階的樣子_(┐「ε_

人形之女帝

頂
用iphone x 玩FGO咁7樣衰既

好細

新機買番黎仲細過舊機

但竟然會自動引繼

唔知邊次ver更新後 icloud有backup

劇情講下講下大波黑肉去左邊？

ここから先は、オレの喧嘩だ！

提提大家
真綾姐live tour香港站門票係12月1日
即係星期五既朝早10點開賣

雖則都應該大把位淨唔洗人提

成隊得藍咭既術職打減藍傷既貞德 幫佢r㾗咁

死左

藏藏藏

伊莉雅又得

5星絆10晒啦 用童謠爆死佢

比人拉左 之後處刑瓜左（暫時）

鍊金術 門

近未來觀測鏡 示巴

見到個loli係到望海+個BGM已經有D不安

終於有張100級禮裝

賺咁撚錢都update咁撚慢
已上appstore屌7佢

見到有人話哪吒額頭做乜有鐵華團標誌

新所長奧爾加

笑撚咗

種火冇減體唔想打,但主線又冇再減半,唔想再推

推完主線又要等,仆佢個街

燒豬

打撚到要S/L真係痴撚線
ON9，白貞一下爆擊落黎秒我黑狗

今集牙狼終於肯打耐少少

2/3都係打喎

屌,鬼叫之前果D全部一刀搞掂

黑貞吐糟吐唔停

最強魔戒騎士梗係勁啲
今集打鬥超高汁

唔識將部s3升上去
課唔到了

泳裝清姬可以焗豬

希志add左

成班gay佬登走左條J

有燒豬食

再嘈我登埋你個條

extra仲有個角色同職階未出

saver，如來

新歌歌詞,唔知WOW左未

食屍鬼同蘆屋隻肉食獸有咩分別

小喪好慘 第3節就已經要....

10抽=綠膠

PK mon

全部人weak曬?

唔洗返咩

從來唔訓教

weak

GING

Foreigner

我天草G川教主木仔五排緊

又雷人

心地唔好

緊急維護，笑鳥

曲線派石

啱啱先用彩果回體打QP

未定

All weak

今日大家打得唔錯 繼續努力

weak得

晚晚跟教主練功 進步神速

屌 維護 等派石

諗住每日on下點知維護

良心公司 半夜先維護

...我愛運營

有石修咪得

一開驚就見到維護
爆體啦

笑左又緊急維護

最近戒緊課, 派多d石就啱啦

派返2粒金果撚下狗又1 day

開返

1001

1002

1003

弱者先訓教 1004

STRONG

唔想開post